西維爾 你識唔識踢波㗎？

你知唔知 前晚個隊 係歐聯大熱嘅曼聯嚟㗎
人地陣容係億億聲㗎

你拎隊冇人身價二千萬嘅垃圾
鏈贏左人地幾億嘅陣容呀！

你係咪有病呀？

車狗唔洗轉移視線啦

摩二世都唔畀返少少專重

屌你老母

個個摩連奴冇用架啦，邊有人主場擺大巴架

山神？ 個傻仔比人點先買既姐

摩：我要買尼馬
費爵爺：買個梅拿比你，加個Reus

摩：我要買尼馬
費爵爺：但係你尋晚主場都輸喎

摩：我有尼馬我洗輸
費爵爺：你有尼馬既話 分組賽就出局啦 霸氣杯冠軍

嗱 你講好嗱 唔好郁手呀
歐聯場上打狗 對球迷嘅心理影響好大㗎

嚴重傷害我獌迷子感情

唔好話尼馬
德甲果兩件都買唔到啦

西：對面真係唔識攻架喎
教練：睇埋上半場再講

兩年前，西女人條八婆.....

教練 :入佢波丫 冇咁危險

冇d大局觀 辣殺波